{
  "Home": "首页",
  "Support": "小泛",
  "Me": "我的",
  "Quote for Shanghai–Singapore?": "上海-新加坡报价是多少？",
  "ONE local fee Shanghai–Bangkok?": "上海-曼谷 ONE船司本地费是多少？",
  "Ask me anything": "有什么问题尽管问我",
  "Login": "请点击登录",
  "Profile": "个人信息",
  "New Order": "新订单",
  "More": "全部订单",
  "Approved": "已审",
  "Booking": "订舱",
  "Pre-shipment": "预配",
  "My Orders": "我的订单",
  "Enterprise Management": "企业管理",
  "Manage": "管理公司",
  "Verify": "认证公司",
  "Join": "加入企业",
  "Invite": "邀请加入",  
  "Amount": "总金额",
  "Credit": "信用额度",
  "Unbilled": "未开票",
  "Billed": "已开票",
  "Other": "其他功能",
  "Template": "我的模板",
  "Collection": "我的收藏",
  "Contract": "电子合同",
  "Register": "合同注册",
  "Wechat Push": "微信推送",
  "Change Password": "修改密码",
  "Logout": "退出账号",
  "Freight": "海运运价",
  "Cargo": "箱货信息",
  "Express": "北美快递",
  "Recommend": "现舱推荐",
  "Go to find more data": "快去运价查询发现更多数据~",
  "ETD": "开航日",
  "Search": "查询",
  "History": "历史记录",
  "Please select a port": "请选择目的港",
  "Destination": "目的港",
  "Origin": "起始港",
  "Destination Search": "目的港搜索",
  "Chinese/English/Initial": "中文/英文/首字母",
  "Southeast Asia Line": "东南亚线",
  "America Line": "美加线",
  "Europe Line": "欧洲线",
  "Africa Line": "非洲线",
  "Oceania Line": "大洋洲线",
  "Asia Line": "亚洲线",
  "Middle East Line": "中东线",
  "Mediterranean Line": "地中海线",
  "South America Line": "南美线",
  "Middle East & Indian Subcontinent Line": "中东印巴线",
  "Central & South America Line": "中南美线",
  "China, Japan & Korea Line": "中日韩线",
  "Australia/New Zealand Line": "澳新线",
  "Black Sea Line": "黑海线",
  "Caribbean Line": "加勒比海线",
  "Red Sea Line": "红海线",
  "Searching...": "搜索中...",
  "Calendar": "日历",
  "MON": "周一",
  "TUE": "周二",
  "WED": "周三",
  "THU": "周四",
  "FRI": "周五",
  "SAT": "周六",
  "SUN": "周日"
}